manjaro升左上18之後係咁hang機

之前用iso裝17 gnome版，裝完之後都冇乜點update過
前幾日手多up左上18就係咁hang機(畫面定左郁唔到 轉tty都唔得)
請問點搞